有乜實用既銀包

依加果個用到好殘
想買個銀包魔術貼都可以既
但要至少有2個位放卡
最好其中一個位透到張卡係乜黎
同埋有位放散紙

或者想問下邊到多銀包睇

半島酒店 Goyard